報埋M1 M2同齋報core係咪同樣價錢？

係
報core(自選)送M1/M2

Yes
買卷都係

唔該兩位